\documentclass[10pt,a5paper,twocolumn,titlepage]{article}
\usepackage[margin=1cm]{geometry}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{url}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{pgffor}
\usepackage{wasysym}
\setlength{\columnseprule}{0.4pt}
\begin{document}
	\begin{titlepage}
		\begin{figure*}
			\centering
			\includegraphics[width=1\linewidth]{bilder/title/out}
		\end{figure*}
		\centering
		\Huge\textbf{DBS Dschungelbuch Siegen
und Umgebung \\ }
		\normalsize\textbf{\\Informationen für Menschen in und um Siegen Internet: www.krwe.de\\}
		Liebe Leser
\\
		hier haben wir Informationen für Menschen mit wenig Einkommen veröffentlicht.\\
		\textit{
		Wenn Ihr noch weitere Hilfs-Angebote in und um Siegen kennt, bitte per Mail
		an Klaus Reifenrath: DBS@krwe.de oder Internet: www.krwe.de\\}
		IM INTERNET IN VIELEN SPRACHEN!\\
		\LARGE Klaus Reifenrath, Mitglied im Verein AlterAktiv Siegerland-Wittgenstein e.V.\\
		\normalsize
		\textit{Telefon 0171-8821420 Alle angaben ohne Gewähr!}
		\begin{center}
			\includegraphics[width=0.15\linewidth]{bilder/buntstattbraun}
		\end{center}
	\end{titlepage}
\newcommand{\hint}[1]{{\\ \color{red}Tipp: #1}}
\newcommand{\email}[1]{{\\ E-Mail: \color{blue}\href{mailto:#1}{#1}}}
\newcommand{\link}[1]{{\\ \color{blue}\url{#1}}}
\newcommand{\customopening}[2]{\\\textbf{#1} #2}
\newcommand{\open}[1]{\\\textbf{Öffnungszeiten:} #1}
\scriptsize
\input{eintraege/mobikarte}
\input{eintraege/tafel}
\input{eintraege/stadt}
\input{eintraege/stolperstein}
\input{eintraege/derladen}
\input{eintraege/wohnungslosen}
\input{eintraege/patchwork}
\input{eintraege/aufgeschobenerkaffee}
\input{eintraege/cafeblau}
\input{eintraege/nettwerk}
\end{document}